# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Chia-liang Kao <clkao@clkao.org>, 2014
# Hsin-lin Cheng <lancetw@gmail.com>, 2014
# venev <venev.chao@gmail.com>, 2014
# venev <venev.chao@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sayit\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-02-03 15:01+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-19 20:15+0000\n"
"Last-Translator: mySociety <transifex@mysociety.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/mysociety/sayit/"
"language/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: extra-locales/popolo/admin.py:41
msgid "Member"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/admin.py:42
#, fuzzy
#| msgid "The number of the section"
msgid "Members of this organization"
msgstr "小節編號"

#: extra-locales/popolo/behaviors/models.py:56 models.py:231 models.py:635
msgid "start date"
msgstr "開始日期"

#: extra-locales/popolo/behaviors/models.py:58
msgid "The date when the validity of the item starts"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/behaviors/models.py:61 models.py:641
msgid "end date"
msgstr "結束日期"

#: extra-locales/popolo/behaviors/models.py:63
msgid "The date when the validity of the item ends"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/behaviors/models.py:75
msgid "creation time"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/behaviors/models.py:76
msgid "last modification time"
msgstr "上次修改時間"

#: extra-locales/popolo/models.py:29 extra-locales/popolo/models.py:97
#: extra-locales/popolo/models.py:289 extra-locales/popolo/models.py:360
#: extra-locales/popolo/models.py:391
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: extra-locales/popolo/models.py:29
msgid "A person's preferred full name"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:37
msgid "family name"
msgstr "姓"

#: extra-locales/popolo/models.py:37
msgid "One or more family names"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:38
msgid "given name"
msgstr "名"

#: extra-locales/popolo/models.py:38
msgid "One or more primary given names"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:39
msgid "additional name"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:39
msgid "One or more secondary given names"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:40
msgid "honorific prefix"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:40
msgid "One or more honorifics preceding a person's name"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:41
msgid "honorific suffix"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:41
msgid "One or more honorifics following a person's name"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:42
msgid "patronymic name"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:42
msgid "One or more patronymic names"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:43
msgid "sort name"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:43
msgid "A name to use in an lexicographically ordered list"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:44
msgid "email"
msgstr "電子郵件"

#: extra-locales/popolo/models.py:44
msgid "A preferred email address"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:45
msgid "gender"
msgstr "性別"

#: extra-locales/popolo/models.py:45
msgid "A gender"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:46
msgid "birth date"
msgstr "生日"

#: extra-locales/popolo/models.py:46
msgid "A date of birth"
msgstr "出生日期"

#: extra-locales/popolo/models.py:47
msgid "death date"
msgstr "卒日"

#: extra-locales/popolo/models.py:47
msgid "A date of death"
msgstr "去世日期"

#: extra-locales/popolo/models.py:48 extra-locales/popolo/models.py:130
msgid "image"
msgstr "圖片"

#: extra-locales/popolo/models.py:48
msgid "A URL of a head shot"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:49 extra-locales/popolo/models.py:98
msgid "summary"
msgstr "總結"

#: extra-locales/popolo/models.py:49
msgid "A one-line account of a person's life"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:50 extra-locales/popolo/models.py:99
msgid "biography"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:50
msgid "An extended account of a person's life"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:51
msgid "national identity"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:51
msgid "A national identity"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:97
msgid "A primary name, e.g. a legally recognized name"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:98
msgid "A one-line description of an organization"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:99
msgid "An extended description of an organization"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:106
msgid "classification"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:106
msgid "An organization category, e.g. committee"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:110
msgid "The organization that contains this organization"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:114
msgid "The geographic area to which this organization is related"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:116
msgid "founding date"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:122
msgid "A date of founding"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:123
msgid "dissolution date"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:129
msgid "A date of dissolution"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:130
msgid "A URL of an image, to identify the organization visually"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:169 extra-locales/popolo/models.py:207
#: extra-locales/popolo/models.py:269
msgid "label"
msgstr "標籤"

#: extra-locales/popolo/models.py:169
msgid "A label describing the post"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:170
#, fuzzy
#| msgid "label"
msgid "other label"
msgstr "標籤"

#: extra-locales/popolo/models.py:170
msgid "An alternate label, such as an abbreviation"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:172 extra-locales/popolo/models.py:208
msgid "role"
msgstr "角色"

#: extra-locales/popolo/models.py:172
msgid "The function that the holder of the post fulfills"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:176
msgid "The organization in which the post is held"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:180 extra-locales/popolo/models.py:228
msgid "The geographic area to which the post is related"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:207
msgid "A label describing the membership"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:208
msgid "The role that the person fulfills in the organization"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:212
msgid "The person who is a party to the relationship"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:217
msgid "The organization that is a party to the relationship"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:220
msgid ""
"The organization on whose behalf the person is a party to the relationship"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:224
msgid "The post held by the person in the organization through this membership"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:252
msgid "Address"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:253
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: extra-locales/popolo/models.py:254
#, fuzzy
#| msgid "url"
msgid "Url"
msgstr "url"

#: extra-locales/popolo/models.py:255
msgid "Snail mail"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:256
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: extra-locales/popolo/models.py:257
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: extra-locales/popolo/models.py:258
msgid "Telephone"
msgstr "電話"

#: extra-locales/popolo/models.py:259
msgid "Mobile"
msgstr "行動電話"

#: extra-locales/popolo/models.py:260
msgid "Text"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:261
msgid "Voice"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:262
msgid "Fax"
msgstr "傳真"

#: extra-locales/popolo/models.py:263
msgid "Cell"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:264
msgid "Video"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:265
msgid "Pager"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:266
#, fuzzy
#| msgid "Telephone"
msgid "Textphone"
msgstr "電話"

#: extra-locales/popolo/models.py:269
msgid "A human-readable label for the contact detail"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:270 models.py:621
msgid "type"
msgstr "類型"

#: extra-locales/popolo/models.py:270
msgid "A type of medium, e.g. 'fax' or 'email'"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:271
msgid "value"
msgstr "值"

#: extra-locales/popolo/models.py:271
msgid "A value, e.g. a phone number or email address"
msgstr "值，如電話或電郵位置"

#: extra-locales/popolo/models.py:272 extra-locales/popolo/models.py:290
#: extra-locales/popolo/models.py:318 extra-locales/popolo/models.py:331
msgid "note"
msgstr "附註"

#: extra-locales/popolo/models.py:272
msgid "A note, e.g. for grouping contact details by physical location"
msgstr "附註，如「已實際位置分組聯絡資訊」"

#: extra-locales/popolo/models.py:289
msgid "An alternate or former name"
msgstr "另外一個之前的名字"

#: extra-locales/popolo/models.py:290
msgid "A note, e.g. 'Birth name'"
msgstr "註記，如「出生時的名字」"

#: extra-locales/popolo/models.py:304 extra-locales/popolo/models.py:361
#: extra-locales/popolo/models.py:362
msgid "identifier"
msgstr "識別編號"

#: extra-locales/popolo/models.py:304
msgid "An issued identifier, e.g. a DUNS number"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:305
msgid "scheme"
msgstr "架構"

#: extra-locales/popolo/models.py:305
msgid "An identifier scheme, e.g. DUNS"
msgstr "識別編號架構，如 DUNS"

#: extra-locales/popolo/models.py:317 extra-locales/popolo/models.py:330
msgid "url"
msgstr "url"

#: extra-locales/popolo/models.py:317 extra-locales/popolo/models.py:330
msgid "A URL"
msgstr "網址"

#: extra-locales/popolo/models.py:318
msgid "A note, e.g. 'Wikipedia page'"
msgstr "註記，如「維基百科頁面」"

#: extra-locales/popolo/models.py:331
msgid "A note, e.g. 'Parliament website'"
msgstr "註記，如「國會網站」"

#: extra-locales/popolo/models.py:345
msgid "DbPedia URI of the resource"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:348
msgid "English name of the language"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:360
msgid "A primary name"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:361
#, fuzzy
#| msgid "identifier"
msgid "An issued identifier"
msgstr "識別編號"

#: extra-locales/popolo/models.py:362
msgid "An area category, e.g. city"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:369
msgid "The area that contains this area"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:372
msgid "geom"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:372
msgid "A geometry"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:375
msgid "inhabitants"
msgstr ""

#: extra-locales/popolo/models.py:375
#, fuzzy
#| msgid "The number of the section"
msgid "The total number of inhabitants"
msgstr "小節編號"

#: forms.py:75
msgid "Assign to section"
msgstr "指派至小節"

#: forms.py:206
msgid "You must select an existing speaker"
msgstr ""

#: forms.py:299
msgid "Choose tags"
msgstr "選擇標籤"

#: forms.py:318
msgid "You must provide either text or some audio"
msgstr "必須提供全文或語音"

#: forms.py:336
msgid "If you provide a start time you must give a start date too"
msgstr "若提供開始時間，亦須指定開始日期"

#: forms.py:343
msgid "If you provide an end time you must give an end date too"
msgstr "若提供結束時間，亦須指定結束日期"

#: forms.py:482
msgid "Something cannot be its own parent"
msgstr "一個東西無法是自己的上層"

#: forms.py:486
msgid "Something cannot have a parent that is also a descendant"
msgstr "一個東西無法同時有既是上層又是下層的關係"

#: forms.py:501
msgid "New speaker"
msgstr ""

#: forms.py:509
#, python-format
msgid "This speaker has %(count)d speech. What would you like to do with it?"
msgid_plural ""
"This speaker has %(count)d speeches. What would you like to do with them?"
msgstr[0] ""

#: forms.py:515
msgid "Assign it to another speaker"
msgid_plural "Assign them to another speaker"
msgstr[0] ""

#: forms.py:517
msgid "Make it into narrative (i.e. remove the speaker)"
msgid_plural "Make them into narrative (i.e. remove the speaker)"
msgstr[0] ""

#: forms.py:519
msgid "Delete it"
msgid_plural "Delete them"
msgstr[0] ""

#: forms.py:535
msgid "You can't assign speeches to the speaker you're deleting"
msgstr ""

#: forms.py:541
msgid "You must choose a new speaker if reassigning speeches"
msgstr ""

#: forms.py:547
msgid "You must not choose a new speaker unless reassigning speeches"
msgstr ""

#: forms.py:596
msgid "Start time is before recording start time!"
msgstr "開始時間在錄音開始時間之前！"

#: forms.py:606
msgid "Difference between timestamps is too long for the uploaded audio"
msgstr ""

#: forms.py:614
msgid "Timestamps must be distinct"
msgstr "時間戳記必須是唯一的"

#: forms.py:629
msgid "Location of Popolo JSON data"
msgstr ""

#: forms.py:647
msgid "Location of Akoma Ntoso data"
msgstr ""

#: forms.py:655
msgid "What would you like to do with existing top level sections?"
msgstr ""

#: forms.py:657
msgid "Skip them - keep them exactly as they are"
msgstr ""

#: forms.py:658
msgid "Replace them - throw away the existing data and use the new"
msgstr ""

#: forms.py:659
msgid ""
"Merge the new data into the existing sections - things in both will be "
"duplicated"
msgstr ""

#: importers/import_popolo.py:135
msgid "Either a file path or a URL is needed."
msgstr ""

#: importers/import_popolo.py:138
#, python-format
msgid "Failed to decode JSON at %(source)s"
msgstr ""

#: importers/import_popolo.py:164
msgid "The json must contain either an object or an array"
msgstr ""

#: management/commands/sayit_search_make_index_live.py:9
msgid "Update the default alias to point at search index write alias is using"
msgstr ""

#: management/commands/sayit_search_new_index.py:11
msgid "Create a new dated search index for reindexing with no downtime"
msgstr ""

#: models.py:108 models.py:244
msgid "slug"
msgstr "短址"

#: models.py:115
msgid "image_cache"
msgstr ""

#: models.py:119
msgid "If image is set, a local copy will be stored here."
msgstr ""

#: models.py:125 models.py:615
msgid "speaker"
msgstr "講者"

#: models.py:126
msgid "speakers"
msgstr ""

#: models.py:193
msgid "tag"
msgstr ""

#: models.py:194 models.py:647
msgid "tags"
msgstr "標籤"

#: models.py:222 models.py:596
msgid "number"
msgstr ""

#: models.py:222
msgid "The number of the section"
msgstr "小節編號"

#: models.py:224 models.py:599
msgid "heading"
msgstr "標頭"

#: models.py:224
msgid "The heading of the section"
msgstr "小節標頭"

#: models.py:226 models.py:602
msgid "subheading"
msgstr "次標頭"

#: models.py:227
msgid "The subheading of the section"
msgstr "小節次標頭"

#: models.py:229
msgid "description"
msgstr "描述"

#: models.py:229
msgid "Longer description, HTML"
msgstr "長說明（HTML）"

#: models.py:232
msgid "What date did the section start?"
msgstr "小節開始日"

#: models.py:234 models.py:638
msgid "start time"
msgstr "開始時間"

#: models.py:235
msgid "What time did the section start?"
msgstr "小節開始日"

#: models.py:236
msgid "document number"
msgstr "文件編號"

#: models.py:237
msgid "legislature"
msgstr ""

#: models.py:239
msgid "session"
msgstr ""

#: models.py:239
msgid "Legislative session"
msgstr "立法會期"

#: models.py:241
msgid "parent"
msgstr "上層"

#: models.py:245 models.py:656
msgid "source URL"
msgstr "來源網址"

#: models.py:250
msgid "section"
msgstr ""

#: models.py:251
msgid "sections"
msgstr ""

#: models.py:256 models.py:592
msgid "Section"
msgstr "小節"

#: models.py:268
msgid "You must specify at least one of num/heading/subheading"
msgstr ""

#: models.py:585
msgid "audio"
msgstr "聲音"

#: models.py:587
msgid "text"
msgstr "文字"

#: models.py:588
msgid "The text of the speech"
msgstr "談話全文"

#: models.py:597
msgid "The number of the speech, if relevant"
msgstr "談話編號（如果有）"

#: models.py:600
msgid "The heading of the speech, if relevant"
msgstr "談話標題（如果有）"

#: models.py:603
msgid "The subheading of the speech, if relevant"
msgstr "談話次標題（如果有）"

#: models.py:607
msgid "event"
msgstr "活動"

#: models.py:608
msgid "Was the speech at a particular event?"
msgstr "此談話是在某個活動嗎？"

#: models.py:610
msgid "location"
msgstr "地點"

#: models.py:611
msgid "Where the speech took place"
msgstr "談話在哪裡發生？"

#: models.py:616
msgid "Who gave this speech?"
msgstr "誰說的？"

#: models.py:623
msgid "Speech"
msgstr "談話"

#: models.py:624
msgid "Question"
msgstr "問題"

#: models.py:625
msgid "Answer"
msgstr "答案"

#: models.py:626
msgid "Scene"
msgstr "場景"

#: models.py:627
msgid "Narrative"
msgstr ""

#: models.py:628
msgid "Summary"
msgstr "總結"

#: models.py:629
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: models.py:631
msgid "What sort of speech is this?"
msgstr "這是哪種談話？"

#: models.py:636
msgid "What date did the speech start?"
msgstr "談話開始日？"

#: models.py:639
msgid "What time did the speech start?"
msgstr "談話開始時間？"

#: models.py:642
msgid "What date did the speech end?"
msgstr "談話結束日？"

#: models.py:644
msgid "end time"
msgstr "結束時間"

#: models.py:645
msgid "What time did the speech end?"
msgstr "談話結束時間？"

#: models.py:650
msgid "public"
msgstr "公開"

#: models.py:650
msgid "Is this speech public?"
msgstr "這是公開談話嗎？"

#: models.py:661
msgid "celery task ID"
msgstr ""

#: models.py:664
msgid "speech"
msgstr ""

#: models.py:665
msgid "speeches"
msgstr ""

#: templates/pagination/pagination.html:5
#: templates/pagination/pagination.html:7
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: templates/pagination/pagination.html:21
#: templates/pagination/pagination.html:23
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: templates/search/search.html:7 templates/search/search.html.py:10
#: templates/search/search.html:11 templates/speeches/_home.html.py:29
#: templates/speeches/_home.html:30 templates/speeches/speaker_detail.html:110
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: templates/search/search.html:15
#, python-format
msgid "Search only speeches by %(speaker)s"
msgstr ""

#: templates/search/search.html:28 templates/speeches/base.html.py:49
msgid "Speakers"
msgstr "講者"

#: templates/search/search.html:37
#, python-format
msgid "Mentions of <strong>&ldquo;%(query)s&rdquo;</strong> in speeches"
msgstr ""

#: templates/search/search.html:46
msgid "No results found"
msgstr ""

#: templates/speeches/_home.html:13 templates/speeches/parentless_list.html:18
msgid "Add a new speech"
msgstr "新增一段談話"

#: templates/speeches/_home.html:14 templates/speeches/parentless_list.html:19
#: templates/speeches/section_form.html:9
#: templates/speeches/section_form.html:19
msgid "Add a section"
msgstr "增加小節"

#: templates/speeches/_home.html:15 templates/speeches/_home.html.py:87
#: templates/speeches/popolo_import_form.html:6
#: templates/speeches/popolo_import_form.html:12
#: templates/speeches/speaker_list.html:14
#: templates/speeches/speaker_list.html:48
msgid "Import speakers"
msgstr ""

#: templates/speeches/_home.html:16
#: templates/speeches/akoma_ntoso_import_form.html:6
#: templates/speeches/parentless_list.html:20
msgid "Import speeches"
msgstr ""

#: templates/speeches/_home.html:26
msgid "Search speeches and statements"
msgstr "搜尋談話與發言"

#: templates/speeches/_home.html:55
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url_parentless_list)s\"><strong>1</strong></a> speech"
msgid_plural ""
"<a href=\"%(url_parentless_list)s\"><strong>%(n)s</strong></a> speeches"
msgstr[0] ""

#: templates/speeches/_home.html:60
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url_speaker_list)s\"><strong>1</strong></a> speaker"
msgid_plural ""
"<a href=\"%(url_speaker_list)s\"><strong>%(n)s</strong></a> speakers"
msgstr[0] ""

#: templates/speeches/_home.html:65
#, python-format
msgid "<a href=\"%(url_parentless_list)s\"><strong>1</strong></a> section"
msgid_plural ""
"<a href=\"%(url_parentless_list)s\"><strong>%(n)s</strong></a> sections"
msgstr[0] ""

#: templates/speeches/_home.html:81
msgid "Brilliant!"
msgstr "太棒了！"

#: templates/speeches/_home.html:82
msgid ""
"Now you&rsquo;ve got your own public database for speeches and statements."
msgstr ""

#: templates/speeches/_home.html:83
msgid ""
"However, it&rsquo;s totally empty. Let&rsquo;s get started by adding "
"something."
msgstr "不過現在它空空如也，開始來新增點東西吧！"

#: templates/speeches/_home.html:85 templates/speeches/parentless_list.html:61
#: templates/speeches/speaker_list.html:49
msgid "Add your first statement"
msgstr ""

#: templates/speeches/_home.html:86 templates/speeches/speaker_list.html:47
msgid "Add your first speaker"
msgstr ""

#: templates/speeches/akoma_ntoso_import_form.html:12
msgid "Import speeches from Akoma Ntoso"
msgstr ""

#: templates/speeches/akoma_ntoso_import_form.html:16
msgid "Import Akoma Ntoso (may take some time)"
msgstr ""

#: templates/speeches/base.html:8 templates/speeches/base.html.py:9
#: templates/speeches/base.html:25 templates/speeches/base.html.py:45
msgid "SayIt"
msgstr ""

#: templates/speeches/base.html:10
msgid "Transcripts for the modern internet"
msgstr ""

#: templates/speeches/base.html:48
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/speeches/base.html:50 templates/speeches/parentless_list.html:6
#: templates/speeches/parentless_list.html:22
#: templates/speeches/speaker_detail.html:96
msgid "Speeches"
msgstr "談話"

#: templates/speeches/base.html:55
msgid "Welcome,"
msgstr ""

#: templates/speeches/base.html:56
msgid "Log out"
msgstr ""

#: templates/speeches/base.html:59
msgid "Log in"
msgstr ""

#: templates/speeches/parentless_list.html:41
msgid "Speeches not in a section"
msgstr "不在小節中的談話"

#: templates/speeches/parentless_list.html:59
#: templates/speeches/speaker_list.html:44
msgid "You haven&rsquo;t added any speeches or statements yet"
msgstr ""

#: templates/speeches/parentless_list.html:60
msgid ""
"Once you have, you&rsquo;ll be able to browse speeches and organise them "
"into sections here."
msgstr ""

#: templates/speeches/popolo_import_form.html:15
msgid ""
"\n"
"    <p>Speakers can be imported into SayIt if they are available in <a "
"href='http://www.popoloproject.com/'>Popolo JSON</a> format.<p>\n"
"    <p>Enter the location of the speaker data as either\n"
"      <ul>\n"
"        <li>\n"
"          A URL, or path to a local file, containing Popolo JSON in the "
"format\n"
"          <pre>\n"
"{\n"
"    'persons': [&lt;a list of persons&gt;],\n"
"    'organizations': [],\n"
"    'posts': [],\n"
"    ...\n"
"}\n"
"          </pre>\n"
"        <li>\n"
"          A URL, or path to a local file, containing Popolo JSON in the "
"format\n"
"          <pre>\n"
"[&lt;a list of persons&gt;]\n"
"          </pre>\n"
"        </li>\n"
"        <li>\n"
"          A PopIt API base url, such as\n"
"          <a href=\"https://kenyan-politicians.popit.mysociety.org/api/v0.1/"
"\">https://kenyan-politicians.popit.mysociety.org/api/v0.1/</a>\n"
"        </li>\n"
"      </ul>\n"
"    </p>\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/speeches/popolo_import_form.html:44
msgid "Import People (may take some time)"
msgstr ""

#: templates/speeches/recording_detail.html:5
#: templates/speeches/recording_detail.html:10
#: templates/speeches/recording_form.html:5
#: templates/speeches/recording_form.html:10
#, python-format
msgid "Recording #%(id)s"
msgstr ""

#: templates/speeches/recording_detail.html:15
#: templates/speeches/recording_form.html:14 templates/speeches/speech.html:83
msgid "This speech has audio"
msgstr "這個談話有語音檔"

#: templates/speeches/recording_detail.html:41
#: templates/speeches/recording_form.html:18
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: templates/speeches/recording_detail.html:47
#: templates/speeches/recording_form.html:39
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/speeches/section_confirm_delete.html:5
msgid "Delete section"
msgstr "刪除小節"

#: templates/speeches/section_confirm_delete.html:11
#: templates/speeches/speech_confirm_delete.html:11
msgid "Confirm delete?"
msgstr "確認刪除？"

#: templates/speeches/section_detail.html:22
#: templates/speeches/speaker_detail.html:101
msgid "Add speech"
msgstr "新增談話"

#: templates/speeches/section_detail.html:23
msgid "Add subsection"
msgstr "增加子小節"

#: templates/speeches/section_detail.html:24
#: templates/speeches/section_form.html:7
#: templates/speeches/section_form.html:17
msgid "Edit section"
msgstr "編輯小節"

#: templates/speeches/section_detail.html:32
#: templates/speeches/speech_detail.html:144
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: templates/speeches/section_detail.html:93
#: templates/speeches/speech_detail.html:167
msgid "Keyboard shortcuts"
msgstr "快捷鍵"

#: templates/speeches/section_detail.html:94
msgid "previous section"
msgstr "上一節"

#: templates/speeches/section_detail.html:95
msgid "next section"
msgstr "下一節"

#: templates/speeches/section_detail.html:109
msgid "This section is empty"
msgstr "小節無內容"

#: templates/speeches/section_detail.html:110
msgid "Add a new speech here"
msgstr "在此新增談話"

#: templates/speeches/section_form.html:25
msgid "Update section"
msgstr "更新小節"

#: templates/speeches/section_form.html:27
msgid "Add section"
msgstr "增加小節"

#: templates/speeches/speaker_delete.html:6
#: templates/speeches/speaker_delete.html:15
#, python-format
msgid "Delete speaker: %(name)s"
msgstr ""

#: templates/speeches/speaker_delete.html:22
#: templates/speeches/speaker_detail.html:25
msgid "Delete speaker"
msgstr ""

#: templates/speeches/speaker_detail.html:14
#, python-format
msgid "Speeches by %(speaker)s"
msgstr ""

#: templates/speeches/speaker_detail.html:24
#: templates/speeches/speaker_form.html:6
#: templates/speeches/speaker_form.html:16
msgid "Edit speaker"
msgstr "編輯講者"

#: templates/speeches/speaker_detail.html:48
msgid "Appearance"
msgid_plural "Appearances"
msgstr[0] "外觀"

#: templates/speeches/speaker_detail.html:57
msgctxt "speaker count"
msgid "Speech"
msgid_plural "Speeches"
msgstr[0] ""

#: templates/speeches/speaker_detail.html:84
msgid "Longest speech"
msgstr "最長的談話"

#: templates/speeches/speaker_detail.html:109
msgid "Search this person's speeches"
msgstr "搜尋此人的談話"

#: templates/speeches/speaker_detail.html:119
#, python-format
msgid "%(speaker)s has no recorded speeches yet."
msgstr ""

#: templates/speeches/speaker_form.html:8
#: templates/speeches/speaker_form.html:18
msgid "Add a speaker"
msgstr "新增講者"

#: templates/speeches/speaker_form.html:24
msgid "Update speaker"
msgstr "更新講者"

#: templates/speeches/speaker_form.html:26
msgid "Add speaker"
msgstr "新增講者"

#: templates/speeches/speaker_list.html:6
#: templates/speeches/speaker_list.html:17
msgid "All Speakers"
msgstr "所有的講者"

#: templates/speeches/speaker_list.html:13
msgid "Add a new speaker"
msgstr ""

#: templates/speeches/speaker_list.html:45
msgid ""
"Once you have, this page will contain a list of all the different people who "
"made each statement in this SayIt site."
msgstr ""

#: templates/speeches/speech.html:22
msgid "Invisible"
msgstr "隱藏"

#: templates/speeches/speech.html:93 templates/speeches/speech.html.py:109
#: templates/speeches/speech.html:134
msgid "Link in context"
msgstr ""

#: templates/speeches/speech.html:95 templates/speeches/speech.html.py:111
#: templates/speeches/speech.html:136
msgid "Link"
msgstr "連結"

#: templates/speeches/speech.html:105
msgid "[ recorded audio ]"
msgstr ""

#: templates/speeches/speech.html:130 templates/speeches/speech_detail.html:147
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/speeches/speech.html:131 templates/speeches/speech_detail.html:148
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/speeches/speech_confirm_delete.html:5
msgid "Delete speech"
msgstr "刪除談話"

#: templates/speeches/speech_detail.html:30
msgid ""
"Please wait, audio is being transcribed. This page will automatically "
"refresh in 5 seconds..."
msgstr ""

#: templates/speeches/speech_detail.html:38
msgid "Your speech has been saved!"
msgstr "談話已儲存"

#: templates/speeches/speech_detail.html:40
msgid "Add another speech like this"
msgstr "新增一個類似的談話"

#: templates/speeches/speech_detail.html:41
msgid "Show speech in context"
msgstr "在前後文中顯示談話"

#: templates/speeches/speech_detail.html:43
msgid "Add another speech"
msgstr "增加另一個談話"

#: templates/speeches/speech_detail.html:61
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"speech__meta-data__speech-type\">%(type)s</span> by <span "
"class=\"speech__meta-data__speaker-name\"> <a href=\"%(speaker_url)s\">"
"%(speaker)s</a> </span> on <span class=\"speech__meta-data__date\">%(date)s</"
"span>"
msgstr ""

#: templates/speeches/speech_detail.html:71
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"speech__meta-data__speech-type\">%(type)s</span> by <span "
"class=\"speech__meta-data__speaker-name\"> <a href=\"%(speaker_url)s\">"
"%(speaker)s</a> </span>"
msgstr ""

#: templates/speeches/speech_detail.html:81
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"speech__meta-data__speech-type\">%(type)s</span> by <span "
"class=\"speech__meta-data__speaker-name\">an unknown speaker</span> on <span "
"class=\"speech__meta-data__date\">%(date)s</span>"
msgstr ""

#: templates/speeches/speech_detail.html:89
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"speech__meta-data__speech-type\">%(type)s</span> by <span "
"class=\"speech__meta-data__speaker-name\">an unknown speaker</span>"
msgstr ""

#: templates/speeches/speech_detail.html:98
#, python-format
msgid ""
"<span class=\"speech__meta-data__speech-type\">%(type)s</span> on <span "
"class=\"speech__meta-data__date\">%(date)s</span>"
msgstr ""

#: templates/speeches/speech_detail.html:104
#, python-format
msgid "<span class=\"speech__meta-data__speech-type\">%(type)s</span>"
msgstr ""

#: templates/speeches/speech_detail.html:141
msgid "Show context"
msgstr "顯示內容"

#: templates/speeches/speech_detail.html:168
msgid "previous speech"
msgstr "前一談話"

#: templates/speeches/speech_detail.html:169
msgid "next speech"
msgstr "下一談話"

#: templates/speeches/speech_form.html:14
#: templates/speeches/speech_form.html:36
msgid "Edit speech"
msgstr "編輯談話"

#: templates/speeches/speech_form.html:16
#: templates/speeches/speech_form.html:38
msgid "Add a speech"
msgstr "新增談話"

#: templates/speeches/speech_form.html:39
msgid ""
"You can cut and paste quotes from news sites, social media or blogs,<br>or "
"transcribe any audio or video records you may have access to"
msgstr ""
"你可以從新聞網站、社群媒體或部落格剪貼要引述的文字，\n"
"或為任何連得上的錄音或影片檔打逐字稿"

#: templates/speeches/speech_form.html:70
msgid "Date &amp; Time"
msgstr "日期＆時間"

#: templates/speeches/speech_form.html:94
msgid "Event &amp; Location"
msgstr "活動＆地點"

#: templates/speeches/speech_form.html:103
msgid "Title &amp; Tags"
msgstr "標題語標籤"

#: templates/speeches/speech_form.html:114
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: templates/speeches/speech_form.html:116
msgid "Save speech"
msgstr "儲存談話"

#: views.py:296
#, python-format
msgid "View Speaker: %(speaker_name)s"
msgstr ""

#: views.py:457
#, python-format
msgid "View Section: %(section_title)s"
msgstr "檢視小節：%(section_title)s"

#: views.py:517
msgid "Speeches assigned."
msgstr "談話已指定。"

#: views.py:670
#, python-format
msgid "%(created)d speaker created."
msgid_plural "%(created)d speakers created."
msgstr[0] ""

#: views.py:675
#, python-format
msgid "%(refreshed)d speaker refreshed."
msgid_plural "%(refreshed)d speakers refreshed."
msgstr[0] ""

#: views.py:686
msgid "No speakers found."
msgstr ""

#: views.py:715
msgid "Sorry - something went wrong with the import"
msgstr ""

#: views.py:727
msgid "Created: "
msgstr ""

#: views.py:730
#, python-format
msgid "%(speakers)d speaker"
msgid_plural "%(speakers)d speakers"
msgstr[0] ""

#: views.py:735
#, python-format
msgid "%(sections)d section"
msgid_plural "%(sections)d sections"
msgstr[0] ""

#: views.py:740
#, python-format
msgid "%(speeches)d speech"
msgid_plural "%(speeches)d speeches"
msgstr[0] ""

#: views.py:751
msgid "Nothing new to import."
msgstr ""

#: widgets.py:46
msgid "yyyy-mm-dd"
msgstr ""

#: widgets.py:47
msgid "dd/mm/yyyy"
msgstr ""

#: widgets.py:48
msgid "dd/mm/yy"
msgstr ""

#: widgets.py:49
msgid "mm/dd/yyyy"
msgstr ""

#: widgets.py:50
msgid "mm/dd/yy"
msgstr ""

#: widgets.py:108
msgid "hh:mm"
msgstr ""
